msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QQWorld Assistant for WooCommercek\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.qqworld.org\n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-14 08:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-14 08:33+0800\n"
"Last-Translator: Michael Wang <admin@qqworld.org>\n"
"Language-Team: QQWorld <admin@qqworld.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: extension.php:54
msgid "Edit"
msgstr ""

#: extension.php:56
msgctxt "extension"
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: extension.php:58
msgctxt "extension"
msgid "$ Buy"
msgstr "￥購買"

#: extensions/brand-taxonomy.php:36
msgctxt "extension"
msgid "Brand Taxonomy"
msgstr "品牌分類法"

#: extensions/brand-taxonomy.php:37
msgctxt "extension"
msgid "The Brand Taxonomy of Products."
msgstr "商品或産品的品牌分類法。"

#: extensions/brand-taxonomy.php:53 extensions/brand-taxonomy.php:54
msgid "Brands"
msgstr "品牌"

#: extensions/brand-taxonomy.php:54
msgid "Brands Taxonomy of Product."
msgstr "産品的品牌分類法。"

#: extensions/brand-taxonomy.php:57 extensions/shipping-status.php:61
msgid "Enabled"
msgstr "開啓"

#: extensions/brand-taxonomy.php:69
msgid ""
"Product brands for your store can be managed here. To display more brands "
"here, click on \"screen options\" link on top of the page."
msgstr ""
"在這裏可以管理你的網店産品品牌。想顯示更多的欄目，請點擊頁面頂部的“顯示選"
"項“。"

#: extensions/brand-taxonomy.php:74
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: extensions/brand-taxonomy.php:87 extensions/brand-taxonomy.php:110
#: extensions/brand-taxonomy.php:128
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮略圖"

#: extensions/brand-taxonomy.php:99
msgid "Choose an image"
msgstr "選擇圖像"

#: extensions/brand-taxonomy.php:100
msgid "Use image"
msgstr "使用圖像"

#: extensions/brand-taxonomy.php:114 extensions/brand-taxonomy.php:133
msgid "Upload/Add image"
msgstr "上傳/添加圖像"

#: extensions/brand-taxonomy.php:115 extensions/brand-taxonomy.php:134
msgid "Remove image"
msgstr "刪除圖片"

#: extensions/brand-taxonomy.php:149
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Brands"
msgstr "品牌"

#: extensions/brand-taxonomy.php:150
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: extensions/brand-taxonomy.php:154
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜索%s"

#: extensions/brand-taxonomy.php:155
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "全部%s"

#: extensions/brand-taxonomy.php:156
#, php-format
msgid "Parent %s"
msgstr "父%s"

#: extensions/brand-taxonomy.php:157
#, php-format
msgid "Parent %s:"
msgstr "父%s："

#: extensions/brand-taxonomy.php:158
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯%s"

#: extensions/brand-taxonomy.php:159
#, php-format
msgid "Update %s"
msgstr "更新%s"

#: extensions/brand-taxonomy.php:160
#, php-format
msgid "Add New %s"
msgstr "添加新的%s"

#: extensions/brand-taxonomy.php:161
#, php-format
msgid "New %s Name"
msgstr "新%s名"

#: extensions/chinization.php:16
msgctxt "extension"
msgid "Chinization"
msgstr "中國本地化"

#: extensions/chinization.php:17
msgctxt "extension"
msgid ""
"Woocommerce address is not in conformity with the Chinese habit, this "
"feature can adjust the items of address."
msgstr ""
"Woocommerce的地址設置不符合中國人的習慣，這個功能可以調整收貨地址的項目。"

#: extensions/logistics-query.php:16
msgctxt "extension"
msgid "Logistics Query"
msgstr "物流查詢"

#: extensions/logistics-query.php:17
msgctxt "extension"
msgid "Query the logistics in customer's orders infomation."
msgstr "在客戶的訂單中查詢物流信息。"

#: extensions/shipping-status.php:24
msgctxt "extension"
msgid "Shipping Status"
msgstr "送貨狀態"

#: extensions/shipping-status.php:25
msgctxt "extension"
msgid "Add the order status of shipping."
msgstr "添加送貨的訂單狀態。"

#: extensions/shipping-status.php:33 extensions/shipping-status.php:43
msgctxt "Order status"
msgid "Delivered"
msgstr "已發貨"

#: extensions/shipping-status.php:38
#, php-format
msgid "Delivered <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Delivered <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "已發貨 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: extensions/shipping-status.php:57 extensions/shipping-status.php:58
msgid "Shipping Status"
msgstr "送貨狀態"

#: extensions/shipping-status.php:58
msgid "Add shipping status to product order status."
msgstr "添加送貨的産品訂單狀態。"

#: qawc.php:54 qawc.php:55 qawc.php:96
msgid "WooCommerce Assistant"
msgstr "Woo電子商務助手"

#: qawc.php:77
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: qawc.php:94
msgid "QQWorld WooCommerce Assistant Lite"
msgstr "QQWorld WooCommerce助手精簡版"

#: qawc.php:95
msgid ""
"QQWorld WooCommerce Assistant, including Brands Add-on, Shipping Add-on."
msgstr "QQWorld WooCommerce助手，包含品牌、送貨等擴展設置。"

#~ msgctxt "extension"
#~ msgid "Please enter Activation Code."
#~ msgstr "請輸入激活碼。"

#~ msgctxt "extension"
#~ msgid "Activated"
#~ msgstr "已激活"

#~ msgctxt "extension"
#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "未激活"

#~ msgid "Address Habit"
#~ msgstr "地址習慣"

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "Detail Address"
#~ msgstr "詳細地址"

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "Province / Municipality"
#~ msgstr "省 / 直轄市"

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "District"
#~ msgstr "地區"

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "Street"
#~ msgstr "街道"

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "Postcode"
#~ msgstr "郵政編碼"

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "Please select..."
#~ msgstr "請選擇..."

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "City"
#~ msgstr "城市"

#~ msgctxt "address"
#~ msgid "Phone"
#~ msgstr "電話 / 手機"

#~ msgid "QQWorld WooCommerce Assistant"
#~ msgstr "QQWorld WooCommerce助手"

#~ msgctxt "extension"
#~ msgid "Pay"
#~ msgstr "付費"

#~ msgid ""
#~ "Woocommerce address is not in conformity with the Chinese habit, this "
#~ "feature can adjust the order of address."
#~ msgstr ""
#~ "Woocommerce的地址設置不符合中國人的習慣，這個功能可以調整地址選項的順序。"

#~ msgctxt "extension"
#~ msgid "Enabled"
#~ msgstr "啓用"

#~ msgctxt "extension"
#~ msgid ""
#~ "Woocommerce address is not in conformity with the Chinese habit, this "
#~ "feature can adjust the order of address."
#~ msgstr ""
#~ "Woocommerce的地址設置不符合中國人的習慣，這個功能可以調整地址選項的順序。"

#~ msgid "Extension"
#~ msgstr "擴展"

#~ msgid "Taxonomies"
#~ msgstr "分類法"

#~ msgid ""
#~ "QQWorld Assistant for WooCommerce, including Brands Add-on, more payment "
#~ "methods."
#~ msgstr "QQWorld的WooCommerce助手，包含品牌和更多的支付方式等功能。"

#~ msgid "Payment"
#~ msgstr "支付"

#~ msgid "Payment Gateways"
#~ msgstr "支付網關"

#~ msgid "Alipay"
#~ msgstr "支付寶"

#~ msgid "Wepay"
#~ msgstr "微信支付"

#~ msgid "TenPay"
#~ msgstr "財付通"

#~ msgid "BaiduPay"
#~ msgstr "百付寶"

#~ msgid "Proceed to Alipay"
#~ msgstr "到支付寶付款"

#~ msgid ""
#~ "Alipay is enabled, but the store currency is not set to Chinese Yuan. "
#~ "Please <a href=\"%1s\">set the %2s against the Chinese Yuan exchange "
#~ "rate</a>."
#~ msgstr ""
#~ "支付寶已啓用，但您的主貨幣不是人民幣，請<a href=\"%1s\">設置%2s轉人民幣的"
#~ "彙率</a>."

#~ msgid ""
#~ "Alipay is a simple, secure and fast online payment method, customer can "
#~ "pay via debit card, credit card or alipay balance."
#~ msgstr ""
#~ "支付寶是一個“簡單、安全、快速”的在線支付方式，客戶可以通過儲蓄卡、借記卡、"
#~ "信用卡或支付寶余額等方式付款。"

#~ msgid "Enable/Disable"
#~ msgstr "啓用/禁用"

#~ msgid "Enable Alipay Payment"
#~ msgstr "啓用支付寶"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "標題"

#~ msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
#~ msgstr "支付網關名稱，用戶結賬時顯示"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "支付網關描述"

#~ msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
#~ msgstr "描述一下支付網關，用戶結賬時會看到"

#~ msgid ""
#~ "Pay via Alipay, if you don't have an Alipay account, you can also pay "
#~ "with your debit card or credit card"
#~ msgstr "使用支付寶付款，如果您沒有支付寶賬戶，也可通過借記卡或信用卡付款。"

#~ msgid "Alipay Payment Gateway Type"
#~ msgstr "支付接口"

#~ msgid ""
#~ "Please choose a payment method, note that the Dual requires a corporate "
#~ "account"
#~ msgstr "請選擇支付接口，注意即時到帳需要企業賬戶"

#~ msgid "Escrow Payment"
#~ msgstr "擔保交易"

#~ msgid "Dual(Direct Payment + Escrow payment)"
#~ msgstr "雙功能"

#~ msgid "Direct Payment"
#~ msgstr "即時到帳"

#~ msgid "Partner ID"
#~ msgstr "合作者身份ID"

#~ msgid ""
#~ "Please enter the partner ID<br />If you don't have one, <a href=\"https://"
#~ "b.alipay.com/newIndex.htm\" target=\"_blank\">click here</a> to get."
#~ msgstr ""
#~ "請輸入合作者身份ID<br />如果您還沒有合作者身份ID，請點擊<a href=\"https://"
#~ "b.alipay.com/newIndex.htm\" target=\"_blank\">這裏</a>獲取"

#~ msgid "Security Key"
#~ msgstr "交易安全校驗碼"

#~ msgid ""
#~ "Please enter the security key<br />If you don't have one, <a href="
#~ "\"https://b.alipay.com/newIndex.htm\" target=\"_blank\">click here</a> to "
#~ "get."
#~ msgstr ""
#~ "請輸入交易安全校驗碼<br />如果您還沒有交易安全校驗碼，請點擊<a href="
#~ "\"https://b.alipay.com/newIndex.htm\" target=\"_blank\">這裏</a>獲取"

#~ msgid "Alipay Account"
#~ msgstr "支付寶賬戶"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your Alipay account ( Email or Phone Number ); this is "
#~ "needed in order to take payment."
#~ msgstr "請輸入您用于收款的支付寶賬號（郵箱地址或手機號碼）"

#~ msgid "Order No. Prefix"
#~ msgstr "訂單號前綴"

#~ msgid ""
#~ "eg.WC-. If you <strong>use your Alipay account for multiple stores</"
#~ "strong>, Please enter this prefix and make sure it is unique as Alipay "
#~ "will not allow orders with the same merchant order number."
#~ msgstr ""
#~ "例如WC-。如果<strong>您的支付寶賬戶用于多個站點</strong>，請填寫該項並保證"
#~ "前綴的唯一性，支付寶不允許一個賬戶中出現重複訂單號"

#~ msgid "Submission method"
#~ msgstr "數據提交方式"

#~ msgid "Use form submission method."
#~ msgstr "使用表單提交數據（POST方式）"

#~ msgid ""
#~ "Enable this to post order data to Alipay via a form instead of using a "
#~ "redirect/querystring."
#~ msgstr "選中該項後會使用表單提交的方式發送數據，否則使用地址重定向方式發送"

#~ msgid "Preferred format for order title"
#~ msgstr "訂單名稱格式"

#~ msgid "Select your preferred order title format"
#~ msgstr "請選擇訂單名稱格式"

#~ msgid "Select the format of order title when making payment at Alipay"
#~ msgstr "用戶在支付寶付款時會依據所選格式顯示訂單名稱"

#~ msgid "Customer Full Name|#Order ID"
#~ msgstr "客戶姓名|#訂單ID"

#~ msgid "Name of the first Product|#Order ID"
#~ msgstr "産品名稱|#訂單ID"

#~ msgid "[Customer Full Name]'s Order From %s|#Order ID"
#~ msgstr "[客戶姓名]在%s的訂單|#訂單ID"

#~ msgid "Debug Log"
#~ msgstr "調試信息"

#~ msgid "Enable logging"
#~ msgstr "記錄調試信息"

#~ msgid ""
#~ "Log Alipay events, such as trade status, inside <code>woocommerce/logs/"
#~ "alipay.txt</code>"
#~ msgstr ""
#~ "記錄支付寶事件，例如訂單狀態變化，日志文件位于 <code>woocommerce/logs/"
#~ "alipay.txt</code>"

#~ msgid "Log Alipay events, such as trade status, inside <code>%s</code>"
#~ msgstr "記錄支付寶事件，例如訂單狀態變化，日志文件位于<code>%s</code>"

#~ msgid "Exchange Rate"
#~ msgstr "彙率"

#~ msgid ""
#~ "Please set the %s against Chinese Yuan exchange rate, eg if your currency "
#~ "is US Dollar, then you should enter 6.19"
#~ msgstr "請設置%s轉人民幣的彙率，例如您的主貨幣是美元，請填寫6.19"

#~ msgid "<p><strong>ERROR:</strong>The order ID doesn't match!</p>"
#~ msgstr "<p><strong>錯誤:</strong>訂單ID不匹配</p>"

#~ msgid "Your Alipay Trade No.: "
#~ msgstr "您此次交易的支付寶交易號："

#~ msgid "Payment received, awaiting fulfilment. "
#~ msgstr "買家已付款, 等待賣家發貨. "

#~ msgid "ERROR: Failed to send goods automatically for order %d, "
#~ msgstr "出問題了: 訂單號爲%d的訂單無法自動發貨"

#~ msgid "Your order has been shipped, awaiting buyer's confirmation"
#~ msgstr "賣家已發貨, 等待買家確認收貨"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for your order. We are now redirecting you to Alipay to make "
#~ "payment."
#~ msgstr "感謝您在本站購物，現在幫您轉到支付寶完成付款。"

#~ msgid "Pay via Alipay"
#~ msgstr "通過支付寶付款"

#~ msgid "Cancel order &amp; restore cart"
#~ msgstr "取消訂單&amp; 恢複購物車"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for your order, please click the button below to pay with "
#~ "Alipay."
#~ msgstr "感謝您在本站下單，請點擊按鈕到支付寶付款"

#~ msgid "Order received, awaiting payment. "
#~ msgstr "訂單已收到, 待買家付款. "

#~ msgid "Your order has been shipped, awaiting buyer's confirmation. "
#~ msgstr "賣家已發貨, 等待買家確認收貨. "

#~ msgid "Trade No. is not provided."
#~ msgstr "請提供支付寶交易號"

#~ msgid "cURL is not installed on this server"
#~ msgstr "您的服務器未安裝CURL"

#~ msgid " etc."
#~ msgstr "等"

#~ msgid "Order of %1s from %2s"
#~ msgstr "%1s在%2s的訂單"

#~ msgid "Your order from %s"
#~ msgstr "您在%s的訂單"

#~ msgid "Alipay Trade No.:"
#~ msgstr "支付寶交易號："

#~ msgid "Proceed to Wepay"
#~ msgstr "使用微信支付"

#~ msgid ""
#~ "Wepay is a simple, secure and fast online payment method, customer can "
#~ "pay via debit card, credit card or wepay balance."
#~ msgstr ""
#~ "微信支付是一種簡單、安全和快速的在線支付方式。用戶可以通過借記卡、信用卡或"
#~ "微信錢包余額支付。"

#~ msgid "Enable Wepay Payment"
#~ msgstr "啓用微信支付"

#~ msgid "Pay via Wepay, use your mobile device secure and fast to pay."
#~ msgstr "通過微信錢包，使用你的移動設備安全便捷支付。"

#~ msgid ""
#~ "Please enter the APP ID<br />If you don't have one, <a href=\"https://mp."
#~ "weixin.qq.com\" target=\"_blank\">click here</a> to get."
#~ msgstr ""
#~ "請輸入APP ID<br />如果你還沒有APP ID，<a href=\"https://mp.weixin.qq.com"
#~ "\" target=\"_blank\">點擊這裏</a>獲取。"

#~ msgid ""
#~ "Please enter the APP Secret<br />If you don't have one, <a href=\"https://"
#~ "mp.weixin.qq.com\" target=\"_blank\">click here</a> to get."
#~ msgstr ""
#~ "請輸入APP Secret<br />如果你還沒有APP Secret，<a href=\"https://mp.weixin."
#~ "qq.com\" target=\"_blank\">點擊這裏</a>獲取。"

#~ msgid "Merchant ID"
#~ msgstr "微信支付商戶ID"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your Wepay Merchant ID, this is needed in order to take "
#~ "payment."
#~ msgstr "請輸入您用于收款的微信商戶號。"

#~ msgid "Red Packet"
#~ msgstr "紅包"

#~ msgid "Enable/Disable WeiXin Red Packet"
#~ msgstr "啓用/禁用 微信紅包"

#~ msgid "The order not exists."
#~ msgstr "訂單不存在。"

#~ msgid "Wepay Notification Request Failure"
#~ msgstr "微信支付通知請求失敗。"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for your order, please scan QR-Code below to pay with Wepay."
#~ msgstr "感謝您在本站下單，請使用微信掃描二維碼進行付款。"

#~ msgid "Wepay Trade No.:"
#~ msgstr "微信支付交易號："

#~ msgid "The input parameter is not correct"
#~ msgstr "輸入參數不正確"

#~ msgid "Order query failure"
#~ msgstr "訂單查詢失敗"

#~ msgid "QQWorld Assistant for WooCommerce"
#~ msgstr "WooCommerce助手"

#~ msgid "QQWorld Assistant for WooCommerce, including Brands Add-on."
#~ msgstr "QQWorld的WooCommerce助手，包含品牌等功能。"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for your order, please click the button below to pay with Wepay."
#~ msgstr "感謝您在本站購物，現在幫您轉到微信支付完成付款。"

#~ msgid "WePay Payment Mode"
#~ msgstr "微信支付模式"

#~ msgid "JSAPI Payment"
#~ msgstr "公衆號支付(JSAPI)"

#~ msgid "Native Payment"
#~ msgstr "掃碼支付"

#~ msgid ""
#~ "Please enter the Secret<br />If you don't have one, <a href=\"https://mp."
#~ "weixin.qq.com\" target=\"_blank\">click here</a> to get."
#~ msgstr ""
#~ "請輸入Secret<br />如果你還沒有Secret，<a href=\"https://mp.weixin.qq.com"
#~ "\" target=\"_blank\">點擊這裏</a>獲取。"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your Wepay Merchant, this is needed in order to take payment."
#~ msgstr "請輸入您用于收款的微信商戶號。"

#~ msgid "Wepay Merchant"
#~ msgstr "微信支付商戶號"

#~ msgid "AliPay"
#~ msgstr "支付寶"

#~ msgid "WePay"
#~ msgstr "微信支付"

#~ msgid "WeChatPay"
#~ msgstr "微信支付"

#~ msgid "QQWorld Assistant of WooCommerce"
#~ msgstr "QQWorld的WooCommerce助手"
